24/07 陰天

今天我早上起床

之後刷牙，然後到銀龍吃早餐

坐西鐵上班後

8點到達公司開始工作

中午12時我去了吃午飯

2時回到公司工作

5時30分，我正等待下班

(待續)

好想知 快啲講
出書一定買500本支持

早餐吃方面包

1個鐘頭食，1個鐘休息

日記大出售

吊您

呀朗今天過得好嗎？

你仲有做ks?

我以為ks=kasumi